其實廢老級藍絲真係無得救

佢地係對任何野都屌
怨氣好大 聽得出
人地撞車又屌
係街企又屌
食飯又屌
後生仔又屌
連佢老公都屌

因為佢地人又老 學歷又無 錢又無
要屌人去拎存在感
我真係祝佢地死快d

死還死唔好累人 百病纏身都唔好要我地交稅養佢地就得

錢問題先會咁藍，
例如股票樓價呢d，
當美國制裁中國時，
所有價值要重新排位時，
呢d時候先動佢地心中既稻草。

除o左錢 有d係真係冇生個腦出黎

佢地個代啲權威性人格特撚別重
eq低，一言堂又怕事，有着數就自己賺到盡

等佢地死 自己親戚都係咁話 我冇呢d咁冇良知既親戚

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告